大家準備借錢掃幾個淘大單位未？

今日係條街，成日聽到好多人想咁做

WARS 仲有銀行肯借錢?

錯過03年，今次發達不是夢

淘大生抽就有你地份

今次仲唔發達

聽日去

經過上次嘅教訓今次大家都唔會咁撚戇鳩
想執平貨冇咁容易

唔係全現金點買到

如果03個價大把人夠錢full pay買5層以上

搞到好似武漢咁個個都爭住逃離咪得囉
不過到時免費你都唔會想住

偏偏就係今次出事，攬住層樓死全家

一次過掃全層

財經台d人玩一日動物都大概1個單位

掃幾層都得，當年50萬一個單位

FULL PAY

諗起掃完幾個單位再趺

果時淘大百零萬

邊有咁貴

大家都識諗掃平貨點解你會覺得你會響班有錢人手上搶到？